輪左25萬……唔知點同屋企人講好

玩動物？

玩咩可以輸咁多

真係輪走哂 收手啦

同路人，賭波輸30萬
但冇諗住講，捱兩年就一條好漢
除非你借錢賭就一定要講

玩crypto…

好彩無借錢…
但畢錢係屋企辛辛苦苦儲返來，好似好對唔住佢地

25萬買礦機?

無負債咪由頭儲過...無野既
有工番有糧出唔會死

其實25萬唔係咩大數，過兩年儲返先講都得
但最緊要係腳踏實地揾錢，最易出事就係想揾快錢

邊度似 根本係

真係玩bitcoin?
連登咁多人叫人唔好玩，點解都係要玩....

Keep住玩期貨
終於係岩岩個波跌市輸晒所有錢

之前已經輸過十萬…好想追返條數所以就出事

我一開頭輸十萬，就係想追，變二十，再追變三十
好老土都要講句，必贏方法就係唔再掂

暫時失緊業……但仲有一筆仔儲蓄頂住
我個心好想拎埋出來搏多一鋪，但又心知一定會出事

巴打仲有冇賭波

快啲拎出嚟搏多鋪啦 你呢啲垃圾唔輸到乜都無係唔識醒 快撚啲

借錢再買，好快贏返

強烈支持樓主借財仔再博
下次一定上
信我

係我一定借大佢一次贏翻黎
easy

咁又唔需要，佢地都好信我，所以我更多覺得對唔住佢地……
只係驚如果而家唔講，一個唔好彩，屋企哩排有咩急事既話，到時唔知點講好

大家快D屌醒我啦……

其實我諗住搵工架喇，但個心情重係拿住拿住咁，所以想上來呻下

我高峰試過賺廿萬，現有既儲蓄都係果陣留低……
但我無巴打咁識諗，結果繼續玩落去

立定心腸搵工 正正經經咁做人啦
衰左証明你唔岩玩虛擬幣
努力做人 還錢啦
唔好再搏

快啲搵工做野啦 on9
賭只可以用閒錢
而且唔好諗住追本
追本只會得莊家贏

你快快趣趣儲返畢錢
比佢地知道你玩撚晒佢
屋企人都冇得你做
到時比人趕埋出黎又失業
餓都餓撚死你

係……巴打好醒目，可能我真係未打滾過，成日都心掛掛筆已經唔存在既錢

Cyplo都玩on9到呢

知道！我已經無再玩喇

早知今日何必當初

輪

偏財運你冇
眼光你都欠奉

唔係個個玩都玩得好既

踏實d啦⋯⋯

即係cryto定期貨定輪
點解我睇唔明

你去左BITMEX玩期貨啊?

我明白其實係自食其果…

crypto
英文廢sor

係cryto 期貨

我係搵有多餘錢之前都唔會再掂

Yes… 一開始個市好，做低倍不停咁賺，於是就心雄玩高倍

艾屎艾屎
thankyou brada

BITMEX 50倍一個極小浪你都死啦

同屋企人跪低認錯
叫佢地睇實你唔好再賭
有錢都俾哂佢地淨係生活費就算

你呢d賭仔唔儲錢輸身家都唔識死架喇

我都有玩 15萬上到65萬 而家剩返8萬

輸左6萬

我地以前玩都叫BITMEX做大賭場, 最多拎0.1BTC去玩

all in利物蒲咪搞掂

巴打重新出發啦 唔好亂諗

唔好再玩啦，呢d遊戲唔係好適合你

戒啦
唔賭你就贏

輪？

點解要講 自己錢

上面有講屋企錢黎

bitmex 100x再黎過啦

慢慢加油 我輸60萬都係咁 幾年後又一條好漢

留名警戒自己唔好賭錢

戒啦,唔好再諗追數

聽朝開市不問價入最近果隻牛
收市應該賺突

同屋企人講輸左50萬 差街數25萬 拎黎返本

傻仔抵撚死
恥笑開始
正on9

通常諗住追數都愈踩愈深
追到又會覺得有機會贏更多
但之後又可能輸番
輸左咪當真係輸左囉，唔係可以點

借多25 萬買大細 , 贏兩次就100 萬

你屎啫

話說早3個月前股市輸左我80個， 借多30個返黎又俾我贏返晒

輸錢經驗好值錢，最緊要唔好輸信心

樓主咁叻仔邊洗打工
打工邊岩你d叻人
每月皮幾人工邊會夠你洗
真心今次輸都係輸product揀錯賭場姐
轉戰波馬 大細樓主一定大贏

我都輸左3 萬 仲要正股

輸八十幾個
而家追到五十幾個

本得九十個

25萬肯儲2年都有啦 有幾大獲

其實儲返真係唔難,問題係你一路儲會有心魔
另外你係蝕左時間,你而家-250K兩年後balance番
但其實你明明應該係+250K
成件事令個人好唔開心

呢一浪買股票,我諗7成人都要輸

樓主你睇下啲波台巴打個個都咁生猛，就知投資輸少少錢好小事 有賭未為輸嘛

舊年入市既全滅

我本 42 萬 依家得返49 萬

18 年我投資條女失利 比佢輸咗我35 萬

好彩嘅係我個本仲喺度 不過喺哂823 度

依家同條女一齊考咗保安牌

要靠工作揾返少少cash
有本先返黎牛熊

依家儲咗$3000

仲多左9萬

7萬，按錯

輸profit

係，就係哩個心魔……
我可以點處理好

我會聽大家話唔再賭，但個心態唔知點調整好

我知有D人係假膠

但我真心想問下，有分享過成功追返本既巴打，你地心態係點調整？有無話點樣轉策略之類？

巴打都係同樣情況？

其實我正股都輸… 但只係一萬幾千

一開始好難接受
慢慢先開始接受，不過都無得唔接受啦
我當每個月都打爛左一套sk2算架啦

收手啦

投機係咁
贏咗花天酒地，大魚大肉；輸咗咪觸襟見肘。

仲追
大把人愈追踩得愈深

唔洗同屋企人講，我輸得仲多過你，唔開心左一陣，但諗落如果自己下次再賭大d，一次都嬴返晒之前果d啦，買樓個價郁下都唔止廿萬啦

個心態咪就係同自己講抵撚死
捱麵包啦柒頭
千祈唔好奢望追到
更唔好信呢度d反cup故事

你既人生已經完啦

#大前發生前

買小米 跟大dodo

呢兩個月輸左45萬
今年總共輸左60萬

戒牛熊戒馬會戒過大海

實有人追到,但一百個得一個,剩低99個跳埋樓

佢賣左啦

冇得唔接受,當遲幾年返工唯有
千其唔好FF自己可以追得返

係呀
當出糧打左折

戒賭都唔易,耐唔耐就係心郁ALL IN追返
加油

經常係咁

互勉之

我星期五又跌左套sk2啦

都唔夠我玩半鋪百家樂

咁我窮呀嘛

仲未甩到身?我都知好難,但試過無數次追返,結果都係不斷重複
搵個朋友一齊戒會易D

我無諗住戒

咁唔阻你發達

愈逼自己愈戒唔到
會獨立思考架嘛
岩咪出手
唔岩就再摸索下

係既

但次次連輸幾次就會失理智,根本控制唔到

賭波都可以輸廿幾萬 弱智唔好學人賭啦

咁就檢討下自己先
我睇番自己啲股票記錄都連輸十隻啦
有時齋睇唔買就中
搞到心郁郁想買
但到自己買落去又唔中
繼續檢視番自己睇錯咩，再學習下，裝備好自己再重新出發

戒了

股票唔算賭啦,我都諗過學下

我依幾日都輸$1700 唔玩啦

自己錢做乜要講？？？

連續十幾日贏錢好易 但一輸就通常會加注十幾倍 一日輸返落去。

我一年前,起威記一晚贏左二十四萬,跟住連果二萬本都輸埋,第二日再賣曬股票,攞左12萬去,最後清袋。

輸到袋剩下五百。

5萬出發，輸左1萬已想停，再輸多5千老虎機。

卒之三日,就係三日,戶口四十五萬積蓄冇晒。

最後五舊走去買閒對，差啲唔夠船飛錢。

賭左都冇一年，輸左成40 個。就係皆因win $ 起。爭成十幾萬數。

人始終唔可以十成理智，魔鬼總有方法迫您動火。

直線插水後 宜家借緊ua定期加循環共三萬蚊。

做咩唔set止蝕，習大大加持大晒咩

你當自己用25萬整容失敗左
好彩地免費還原返本身個樣

第一次聽

700都輸10個，仲有其他蟹緊！賭波反而贏少少

又幾好笑...即刻開心返

之前睇其他人分享類似嘅經歷...

成日都諗，邊會咁蠢 畀我賺到一個double已經好開心...

但當發現賺得咁容易嘅時候，就會開始貪心，想再double、再再double...想贏快啲，結果就出事

係...我都審視緊自己嘅問題...
同埋要搵到閒錢先再出手...

唔敢同身邊既朋友講... 所以先上來R吹
可能佢地都無講輸錢，但佢地好似成日贏好多咁... 講出來好似好蠢

係囉
我啲fd個個都話贏

700我打算今個星期反彈就走人... 止蝕離場

唔敢同身邊既朋友講...
你自己都知啦,輸錢點會周圍講

都唔知真定假...有時跟佢地買都係有贏有輸

咪撚戇鳩啦

真
我同親佢同船都贏
但佢平時又唔分析 又唔睇圖 唔睇市

唔會喇... 已經買左個好大既教訓...
我岩岩畢業...25萬對我來講已經好多...再輸就真係要瞓街

跟大屍啦追返啦
佢呢排好準

可能佢眼光真係好準
咁跟實佢啦

佢話好驚啦 唔玩
啲錢拎晒去買咩派息基金 同做定期

希望巴打早日賺double
我有次輸左4萬都 左好耐

你以為佢地冇輸咩, 係輸左唔同人講自己暗啞底肉痛, 贏就大大聲, 輸就冇晒聲

期貨都玩..... 仲要crypto 師兄真心好野，我掂都唔敢掂，寧願做下daytrade好過，贏十次都唔夠輸一次。唔好掂啦！

經驗值有邊個唔係用錢買
如果唔追真係白白浪費過去嘅付出
邊到跌倒邊到起返身
快D問老母借多十皮先
呢次一定得

水鳩我

過來人了 曾經贏過7-80萬，倒輸70萬 辛辛苦苦還番曬佢

有閒錢都咪再賭，人一賭起上嚟咩理智都冇

輸一次仲未夠？有前科知道自己唔識賭，仲想衰多次？

玩前
賺硬點解唔玩

咩叫crypto?

普通股票都未炒得掂就玩加密貨幣

你唔輸邊有人贏錢